笑忘書 COVER

下一首係我的天

無問題

有冇遙吻/ 遇見神

要練習下先唱

又幾好聽，加油

多謝

今次正評多過負

我都係同平時一樣咁唱